去唔去澳洲讀OT好？

小弟今年asso 社科 文科仔 2019 DSE 19 分 英文lv3 asso讀得唔算辛苦 但真係好多人爭住入大學 2年之後出黎乞食

父母深藍 見到中大 Poly 咁多汽油彈之後嚇親想掟我去澳洲

咁佢哋想我讀專業資格 我讀asso 讀到好頹 我覺得我入得番八大 但真心乞食同埋我想移民 所以諗緊讀唔讀OT好 但如果要讀foundation 到時24歲先畢業 頌要係成功畢到喎到底去唔去好 但唔去我驚我呢世都移唔到民 除左馬來西亞同台灣

身邊個個都話去，但我不嬲好怕分離 雖然可以FaceTime 但我覺得好辛苦 自己一個去陌生環境 又好怕grad 唔到要defer 有冇人話我知去唔去好

有無諗過東華ot

唔夠分

ot要science底+ielts7以上
你會好辛苦

邊間先？同埋依家香港ot行內都好爆下啵，因為ot依家都要同社工、pt爭飯食，唔係你所想咁好pay

番大陸讀

所以好擔心

點解要同社工爭既？

不了

想讀Curtain

如果讀書唔叻
尤其英文冇信心爆七爆八嘅話
唔好諗住靠讀書移民
分分鐘去讀個咩baker
然後用wh儲一兩年經驗
之後再睇下有冇407/482
夠三年經驗然後再搵人擔保
夾埋時間重少過你去讀OT
等移咗之後先睇下自己真係想進修啲咩

呢排好唔想出黎乞食 咁啱屋企人俾我去澳洲讀 但要讀專業資格見人讀OT 好似ok 所以先諗移民係另一件事想做希望10年內走到本身6,7月之前好開心做港豬 宜家被迫醒左想走

想問吓邊間U有？

澳洲同香港

因為HA無咁多位俾你升 / workload太大，做ngo係會舒服d
同埋依家好多ot都要開埋小組，唔差在

做4年 就升 笑左
開始多呢啲post 就知又要多科爆煲

OT唔係你見人ok就讀
文科底英文又唔好又唔係有興趣 俾你去都讀唔掂

D agent 網講